分左手 之後條女有第二個男友

好撚想死呀大佬

抵你死呀

同樓主一樣 女人絕起上黎真係痴撚線

Move On 過來人

不能同意更多 分手後一個月都唔夠 就有新男友
仲要係拖左陣 話怕對我唔住

女人都係仆街黎

點解分手

點move 唔放手得唔得

因為佢覺得我唔關心佢 比唔到安全咁佢
但一日之後可以話死左心
女人點解可以咁撚狗
男人角度咁多年 就算無愛都有義

籍口 佢只係唔想比人話换仔速度快過火箭姐

算吧啦，死唔放手拖住人咪比身邊啲人覺得你低賤係你嘅錯，垃圾臭雞

好多人分手一兩個月即刻玩啲交友app識個新 心諗有冇咁缺愛呀 未識到前仲成日叫春話自己單身 啲人係咪怕寂寞怕到咁

你要知道有啲人係唔會有空窗期

有無機會可以搶番佢

難少少啵 除非樓主無端端靚仔左好撚多

最撚on9叫我唔好煩佢
然後搵左第二個

如果要死心係咪要搵個代替佢

突然靚仔難d 啦～
不如話突然有錢左好撚多
有錢有女人
到時返溝完飛返佢轉頭

搵人代替你咪害左人
同埋咁快有新仔多數因為拍果陣早已淡

唔可以比自己有感情真空期 一個去一個黎
拍得耐又會枯燥乏味
搵個新嘅曖昧 舊嘅講句再會
但係好快呢一個next
又變下一個ex

諗點對佢好 真係好撚無謂
但香港地搵個有佢咁好 真係好難

Same with me
I know that feel
I still remember her
Cheer up

其實好多女 都係怕寂莫嫁啦

稍為靚d既 好少可會俾自己空白期太耐

為拍而拍

再諗點樣同番佢一齊 係咪好無意思

其實佢係有第二個男友先同你分手

你醒下好無

分埋右手

好快會無事

放開唔到 好想要番佢

等佢會唔會係好辦法

時間耐左就會沖淡 加油

有乜問題 女人青春有限 唔通等你心痛完先同第二個 你傷心到六十歲佢要人老珠黃先同第二個
巴打 你諗野咁天真 我覺得條女冇乜野 你畀唔到佢 第二條仔畀到 咪分手同對方一齊囉

未分已經有第二個男朋友

係呀傻仔

人地有新仔都唔理你啦

正常不過 公廁黎講唔係搵左先同你分 已經好好

愛情就係咁 冇分男女
認真便輸了

點解連一次機會都唔比我

得罪講句，等係最撚戇鳩既做法

巴打經歷同我好似

散咗就唔係你既人
都唔到你管
雖然好難完全唔理

咁諗箍煲呢

恭喜樓主撇左件水性楊花嘅女人 未帽你已經好

#feelsbadman

其實你有冇諗過係自己問題
機會俾唔俾係人地話事，唔到你係度問原因
點解要出左事先識珍惜同後悔？
人地女仔邊有咁多青春等你改？
到時到你唔要佢佢咪變相幫人教好左條仔？

利申過來人，覺得與其怨不如move on,你等佢又好點都好，青春唔會等你

Move on

我做佢水抱 兵又好 出現係佢身邊就得

好似佢講既野 我明白係自己on9
但我個心好想箍

巴打算啦
唔好箍
箍左都無用
利申 之前條女係分手與未分手既邊緣
去個旅行
同左另一條仔一齊
仲好意思話已經分左手
同條仔發展得好快咁話
但當時佢所有野都仲係我屋企
只係個人唔係到

其實明顯帽左
只不過條女係到美化自己既惡行

我內心知道佢唔係咁既人

又要回復自己一個既時候

冇 我初戀分手都係彈左一句畀我 我到今時今日都記住 冇恨佢 冇要佢返轉頭 只係記住一句到今日我媾女之用 想多謝佢 請佢食返一餐飯都可以

好想佢當面同我講句你死左條心去
點解仲要呃我

我同樓主有同樣經歷
條女上星期無啦啦話分手，話淡左，但同時又話同我一齊依然好開心relax。但又同時堅持話覺得我地已經發展唔到落去，所以要分手（其實我到依家都唔知佢講咩鳩 ）咁我有問佢係咪識左第二個，佢又話無。
咁我sad撚到仆街，連隊左幾日酒。
本身我重諗住coo煲救返段關係，始終拍左一年半，有好多難忙回憶。但今日竟然比我見到佢同個男同事出街，重要同我面對面行過。個刻我
換個角度諗，係好事，唔會再諗coo煲呢d on9野

同你一樣一年幾 但佢唔肯親口同我講有第二個
係佢fd到聽番黎

比佢飛左之後，我sad撚到仆街，我問個天可唔可以對我仁慈d, 個天係有比回應我。等我係街見到佢同另一個男仔一齊，令我可以完全死心，唔再sad鳩。亦都認清女人真係可以好絕 一齊左一年半，去過旅行又同居過，就算依家真係淡左，無情都可以有義呀 有無必要做到咁

未必分手後先有

我仲未死心 應唔應該再搵佢

比啲尊嚴自己 綠帽唔怕戴，最緊要除得快

我條女一撚齊左5年 最後都同你一樣
又話點點點唔知係咪要同我結婚
又話要諗下係咪我
聽完都唔知佢up乜9
你老尾 5年幾多美好回億
有一日話散就散 。。屌

女人同寄生蟲冇乜分別
佢離開得你一定係有新既宿主
除非你真係難頂到佢寧願死都唔寄生係你度
如果你自問自己唔係咁難頂既話
你條女開得口同你分手肯定係有新宿主

為左你以後唔拍拖好冇？

女人一旦死心就好絕情
因為死心唔係一日嘅事
可能係好多野積積埋埋一次過爆
但又唔會講出嚟驚你嫌煩話佢小器
感情就慢慢咁淡然後一朝爆發
出現個更好嘅，或者覺得無左你過得仲開心嘅就

不過我覺得無耐就換畫/無縫接軌真係好狗 就算無曬感情，咁快就可以復原咖喇咩

對你淡左佢根本冇受傷,何來需要復原

喊得出係好事

好過我喊唔出 谷住谷住

好多野積埋積埋形成, 唔係一朝一夕既事
機會其實比左好多次, 只係好多時你冇認真去面對/求其HEA左佢
最後慢慢對你失望..慢慢淡...or 冇左新鮮感/唔夠好之類
直到有一個條件上比你更加好/有新鮮感/吸引既人出現,佢就將佢一直想同你分手既念頭實踐左

樓主, 唔好諗番轉頭啦...let it go la

同意

7年感情都話散就散啦
唉

1. 掉晒條女所有野, 包括佢送比你, 幫你買, 合照之類
2. Delete晒條女所有野, 包括fb, 電話, email, 相
3. 同所有common fd講分左手, 以後出黎唔想尷尬所以有佢冇我
4. 千其唔好睇佢fb, ig, wechat, 任何有關佢既update
5. 千其唔好睇佢fb, ig, wechat, 任何有關佢既update
6. 千其唔好睇佢fb, ig, wechat, 任何有關佢既update
7. 日頭有時間約朋友, 晚上有時間左右手
8. 應該三四個月就好返晒

ps過來人, 堅work

前日叫巴打唔好再搵條女，但依家到我想搵返佢 始終一年半真係有太多美好回憶，我好唔捨得，而問心，我依然好愛佢

飛我前一日落club識左新仔，然後兩星期俊一齊仲死口唔認想拖住我，點睇

女人就係咁

或者有錢左好撚多